記住唔好係鄭秀雯演唱會咁做

遲d演唱會臨完個時,聽完好走啦,切記唔好嗌encore,有好大陸人聽到你地嗌encore,到時佢地跟住嗌「安哥」「安哥」就扑街了

高汁自推推

10

9

8

善心打破零回覆

真心問得唔得？

笑住打打

尷尬

諗左好耐

搞乜撚
呢單嘢引發咁撚多尷尬post

有冇人有笑出聲？

完全唔得？

( Show Blocked User - 觀塘偽文青 )

樓主有冇諗過搶左個演唱會黎開棟篤笑

我

冇

點解

冇
費事俾人叫encore
提起傷心事

你出 d 咁嘅 on9 post ，你屋企人知道你咁 on9 就真係傷心啦

Sorry

收皮啦好無呀唔該